{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402654",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "프라움"
    },
    "text": "フラウム (프라움)\\n\n京畿道南楊州市和釜邑道谷里504-13\\n\n洋食 - パスタ専門 , 11:30 ~ 23:00Last Order : 21:00, Break Time : 15:00 ~ 17:00 , 年中無休 , 150席/部屋:1個 , プラウムはPRODとUMを結合したネーミングで、立派な場所、自慢したい空間という意味を表しており、この空間で特別な時間を持ち、誰にでも長い時間記憶される思い出が残る場所という意味を含んでいる。 プラウムレストランを訪れると、広くて高級感のある雰囲気と親切なサービスと味が一度に体験できる。 プラウムの代表メニューであるバーベキューポークリブは、バーベキューソースを塗って直火グリルで焼いて柔らかくしっとりとした肉質で焼いたポークリブである。 この味は誰でも一口かじれば、その味を長い間覚えていくだろう。 また、ロッソは各種海産物とトマトソースがよく調和したパスタである。 海産物が濃く調和し、香ばしい味と新鮮なトマトソースの調和が絶品です。 そしてボンゴレパスタは貝で味をつけ、淡泊ながらも風味のある味で有名だ。プラウムレストランは味、雰囲気、サービスまで完璧に取り揃えた場所で、訪問をおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "フラウム (프라움)はどんな種類のレストランですか？",
            "answer": "フラウムは洋食 - パスタ専門のレストランです。"
        },
        {
            "question": "フラウムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フラウムの営業時間は11時30分から23時までです。ラストオーダーは21時です。"
        },
        {
            "question": "フラウムは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "フラウムは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "フラウムには何席ありますか？",
            "answer": "フラウムには150席あります。"
        },
        {
            "question": "フラウムにはプライベートルームがありますか？",
            "answer": "フラウムには1つのプライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "フラウムの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "フラウムの代表メニューであるバーベキューポークリブやロッソ、ボンゴレパスタが人気です。"
        },
        {
            "question": "フラウムの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "フラウムは広くて高級感のある雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "フラウムのサービスはどうですか？",
            "answer": "フラウムのサービスは親切です。"
        },
        {
            "question": "フラウムはどんな思い出が残る場所ですか？",
            "answer": "フラウムは特別な時間を持ち、誰にでも長い時間記憶される思い出が残る場所です。"
        },
        {
            "question": "フラウムレストランを訪れると体験できることは何ですか？",
            "answer": "フラウムレストランを訪れると、広くて高級感のある雰囲気と親切なサービスと美味しい料理を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 359
    }
}